年經 佔領咁快就4 年？

呢4 年做左D乜 ？
香港有冇更仆街？
而家班後生仔有冇比黃之鋒個時好？

而家班靚仔上抖音，飲喜茶。個時反國教，反政改都起碼有班人出黎屌下政府

之後冇起色過，啲遊行示威仲要少晒